點解連登會有弱智仔對緬甸示威者抄考失敗既革命感到興奮?

係唔係覺得唔再孤獨?
因為有緬甸人陪你香港人一齊失敗

個啲五毛來 唔好乜鳩都賴連登仔